兩院外交委員會通過香港人權民主法案

轉載自 #眾志國際Channel 👉

【🇺🇸國會動態 | 兩院外交委員會通過香港人權民主法案】

參議院外交委員會剛剛通過《香港人權民主法案》，意味《法案》已經在兩院委員會階段完成審議，根據美國政治制度設計，下一步便是排隊上參眾兩院全體會議。

昨日兩位主要提案人雙雙為《法案》加辣，分別：

💥降低簽證申請門檻，由「非暴力抗爭者」到所有「抗爭者」

💥新增三類制裁條件，包括
💣「過境拉人、濫捕、酷刑對待、迫供」
💣「任何違反聯合聲明及基本法、破壞美國在香港自治及法治下利益的行為及決定」
💣「違反國際人權標準的行為」

💥拒絕簽證申請對象由「當事人」擴闊到「及其直屬親屬」

💥定期檢視美國技術會否被中國用作群眾監控及社會信用系統

========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

[入黎回應]其實連登熱門係咪壞咗，行動沉晒，啲垃圾po得勁少回覆都上到頂

推

加辣好正 點忍

推呀！

拒絕簽證申請對象由「當事人」擴闊到「及其直屬親屬」
哩部分最正

禍必及

其實佢地唔去美國係咪免疫

加埋家人就差好遠，同埋會有連鎖反應

冚家拎

大辣唔該

英國呢

原本考得入mit，依家要去讀清華，擁抱中國。
外國嘅朋友一旦發現身邊有狗仔，狗女，知點做啦

美帝

魔鬼辣唔該

大家都好著重係唔入美國咪得 冇錢係美國咪得
但大家好似冇諗 美國係呢個世界既大佬
大佬制裁一個人 其他細佬唔跟機 你估會點

係冚家無得拎，將來百病纏身，想去美國醫？唔好意思，翻中國睇啦

正，不過我好蠢，仍然搞唔清
TVB，黨鐵同國泰新管理層等等，
佢地符唔符合而家制裁條件？

雖然佢地表面上係商業機構，
不過佢地的確做左好多傷害香港自由人權嘅事，
而且黨鐵大股東係政府，同黑警狼狽為奸，
TVB董事又有共產黨員，
TVB同國泰都炒左勁多反送中員工，
如果制裁唔到佢地高層，始終會有d失望。

如果資產封鎖都可以直屬親屬就好..

禍必及全家

任何美元結算既都會受影響，日常已經有機票

仆街射到成地精

嘩屌，咁搞，班黑警立即帶頭革命